我親戚同我講而家大陸所以娛樂活動已回復正常，餐廳排晒大隊，戲院爆滿

唔通佢地真係咁堅咁快搞掂中國肺炎？

11 小時前
【武漢肺炎】復工僅6天！戲院遭勒令停業分析：未如宣傳般疫情受控

武漢有醫生爆料話其中一間醫院一日收左百幾個支那肺炎人不過唔通報

你話呢

好簡單唔叫做肺炎當咳嗽咁咪冇事囉

好似當年咁H1N1當成風土病就okay

廣東每晚都欣欣向榮夜夜笙歌

我想知下年終國死剩幾多人多啲

好事黎, 等第二波

買定花生

其實都幾難支爆 死極都唔會死晒13億人 經濟差佢就做數 托市

死晒就一定無可能架啦
死唔晒都可以元氣大傷